鐘意ClariS既麻煩入一入黎

我好掛住aris
聽新歌硬係好似差d野咁
有冇人同我有一樣感覺

推